(恐怖)消失的一雙腿 六位女孩合照卻只有10隻腳!!!!!!!!!!!!!

世界上許多事情無法用科學的角度解釋它的原因，國外有網友在《Reddit》網站中分享了一張照片，照片中六位女孩坐在沙發上開心合影，但仔細一看卻有著驚人的發現，照片中有六個人卻只有五雙腿。
照片越看越不對勁，六位女孩照理來說應該要有六雙腿，而消失的一雙腿究竟去哪了呢？不管怎麼數，照片中就是只有10隻腳，令人毛骨悚然。
但也有人認為，應該是視角的關係，導致其中一位女孩的腿被擋住，所以才會少一雙腿，這張詭譎的照片，至今還是沒有解答。

中間兩個收埋左一隻腳

錯

仆街，少左一對無得奶

三條黑腳

左三係key上去囉咁簡單

左2 2條褲

左一兩隻腳都浪左上左二上邊

左3mark大左隻腳

我都睇到啦

截左肢囉 諗咁多做乜

跟本左一兩隻腳出現晒跟住遮左左二一隻腳，爛褲係左二

左1 JW?

即係左三個女上半身飄移左？